其實黑警已經用緊雷射筆直接照射市民？

有無人發現其實近幾個月黑警入左大量Acebeam W30 "電筒"，超集中，超光果支所謂電筒

應該係以下呢支

片：

根據Acebeam官網，呢支已經係雷射筆，而唔係電筒

而且獲得Class 2M laser認證，同埋寫到明唔可以用黎照人

其實政府機電工程處自己都講到明Class 2M laser唔可以用黎照人...

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推～～！！
1/10

推！！！
2/10

Pish

推 ！@
3/10

推～
4/10

推～～！
5/10

推推
6/10

推

有用post，推到記者會問

推推～！
7/10

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

咪撚唔記得10月31呀！
831兩個月！
太子靈堂！
太子靈堂！
討公道！
唔好比佢地死唔眼閉

推～！推！
8/10

雷射炮

推～～！
9/10

推～～！！！！
10/10

Push

強貼必推

推畀記者

小弟純粹透過光斑判斷估計係Acebeam W30
因為無實物，所以可能炒車，但因為世界上得Acebeam W30咁惡，可以做到呢種超集中既光斑，同埋做到呢個size都有咁既火力，專利左得佢有呢個技術
所以基本上都幾肯定係呢個型號

最違反法治嘅就係佢哋，你話佢哋有乜做唔出，𠵱㗎好多野只准州官放火唔畀百姓點燈

推！要問

推
班condom 仔遲早俾天收

係嚟
有數字黑警大量入貨

呢枝係雷射炮

佢地照你就得，你照佢就襲警

w30 本身就係雷射

連登有大量比我更加強既電筒撚
如果你地判斷到唔係Acebeam W30歡迎提出，但我覺得呢單應該都中硬，因為個筒size，個杯頭吻合，個光斑更加係全世界得呢支電筒係咁集中，專利技術，應該無走雞，W30無誤。

係

死黑警

無錯啊！Classified Class 2M laser
火力唔差架
同埋機電工程署自己都話唔可以直接用黎射人隻眼果下過癮

堆！！

w30係LEP唔係LED

用鏡得唔得?

按照警犬的講法，應該係

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

Up

推
屌佢老母

頭先隻狗係元朗好近距離照啲街坊
屌佢老母吸撚完毒出黎癲

一向佢哋做就得，我哋就唔得

w30雷射光會經過五菱鏡再射去凸透鏡先射出來

點算

大力推 係呢枝 w30

推!!!!!!!!!!!!!!

最勁電筒係乜

w30我都有入手1枝

電子雷射激光炮

push

黑警 講一套做一套

炮黎架喎

叫民記買枝黎表演燒報紙

正解～巴打似乎都熟電筒，你係咪都覺得係Acebeam W30?

早幾個月仲討論緊呢枝電筒勁, 點知就比班 mon post 狗買左黎用..

頭先元朗popo 用黎直照NOW 攝記嗰支勁似。隻狗照住成個畫面全白哂！

屌你老母

一睇個燈頭就知啦

唔可以習慣

屌。
佢地有mon post，肯撚定

推
根本而家佢地就覺得自己大撚晒

雷射槍

低IQ低EQ低學歷 社會寄生蟲

我肯定係w30
利申：有

我都覺得係。。。事實上睇個光斑已經100%肯定，因為根本無第二支咁既光斑

有邊條法例俾popo 用電筒照人個頭？
規管popo 指定用邊支電筒？
再去信一哥 係咪有人用 acebeam 照人？
即使要打光拍攝有好多選擇
btw 冇no. 捉唔到人

pk la
不過奈佢唔何

見到成碌光柱嘅大概都係啦
有一枝響手

我都幾肯定

形容得貼切

亞馬遜有得賣

推 食屎喇班狗
乜撚都敢做

香港已進入警政府統治

要拎張紙做實現啦

tui

告佢老味

20號個陣已經有
我有片

香港黑警（恐怖分子）
一定要追究買呢支野既用途

推推推

咁平時射記者果枝係咪雷射筆？

我哋購入得唔得，照返佢。

推到er sir答

求巴打放上來

今日見到點解我地少左咁多雷射炮
今日班popo 冇哂鏡但冇人照
光魔法師去哂邊

打狗！

屌佢老母

叫佢講下係乜雷射炮黎

cant push

黑警支Acebeam W30勁d，因為夠集中
所謂電筒可以攞到laser Class 2M應該只有呢支。
唔係流明大就勁，因為集中先係王道。

其實都諗左一樣野好耐
會唔會之後每人落街屌狗都帶支電筒
或者再重申一次 係電筒

利申 成日落街食甜水都俾狗射到

Tui

how much

咁撚仆街

推到有人申請禁制令
嚴重影響駕駛者同道路安全

做乜DOWNVOTE喎，好多LAZER呀

求記者問

記者會一早問過類似問題啦。
Er sir咪答夜晚黑，要照明

我唔sure係樓主講個支定平時個枝
總之光到仆街直接射記者

推呀，激光槍。

佢地手持，比較個size都明顯係W30
上面果支無玩過

佢支野勁過我地啲所謂雷射槍多多聲

p

。

好多個國家法例禁止Class 2M laser照射車輛 / 飛機

反向咁諗 就等佢照 有架車失控撞落佢地到

比佢照一照離遠都盲

K75 /w30

係炮

警告第一點已經講左不可直射眼

push
認同九成係LEP w30
利申持有k75

你可以參考post有個youtube link，7分鐘開始，比較下光斑就知係唔係呢支

其實佢哋邊有跟守則

推
呢下如果民主派個班垃圾律師仲唔去申請禁制令真係食得屎

要照明 普通電筒已經夠

黑警有K75？

推

民記出黎做下科學實驗正視聽

6300流明
我行夜山先用三百幾流明
都已經好驚射到人隻眼
黑警用6300射人
屌佢老母

平時我地用開果啲綠光觀星筆都見過有狗用
都唔知係咪手足到攞番黎

拎塊鏡照番轉頭得唔得

只準周官放火！

屌你老母 推

後排果d咪係

要推！

禁制令禁止佢地使用

唔小心QUOTE左

鐳射加農炮

電筒專家個POST

樓主再開post
係超能量宇宙雷射大炮呀
咩筆呀

唔知係咪同款但都推 左先

W30碎料
太子班狗用緊k75

係, 班賤畜洗橫手

推
講左好耐⋯
支W30 根撚本要黎照人隻眼
支 XT21X 根撚本係要防礙記者影相拍片

記者可摸以4點鐘記者會問下popo

又知法犯法

其實買番一枝係民間記招，介紹番燒報紙。

popo𠵱㗎都唔當你係人對待，唔係點會叫你甴曱

記者朋友唔該

出過黎就知
就算無人用
佢都一樣會用黎搞9你

推
睇電視見到佢地開都覺得好光
跟住諗住用本書遮一遮自己
屌你老味都仲有啲光喺側邊閃下閃下

一早已經係直接射

其實好明顯W30殺傷力勁d (throw)
K75散，攻擊力較弱，但照明同搞記者就真係有用

撞

有爆閃果支係邊隻
k75

記者會

XT21X

班記者中晒招…

75有爆閃

告番POPO, 傷害市民身體

推ar

D 聲

屌佢老味照到隻眼好撚痛

推比記者，記者成日比班畜生照，一定好想還拖

槍都開左怕你話佢用電筒照你？
采你都傻

有用，推呀!

黑警用雷射火箭攻擊市民

屌 根本想人盲

W30撚全面進場

睇好多live
依家d狗差唔多隨手都有支w30
已經唔罕有
點算好

你老母班狗犯撚曬法

好撚意思話自己執法人員？笑撚死人呀

狗閪 顛撚夠未 離清算不遠 準備落地獄

幫推

4點狗會問佢老母

唔會燒死人？

狗話照得就照得，唔信你去法庭申請禁制令睇下個官理唔理你

7:44
光束有D似聚焦再發散
光束中間最幼既位置估計就係焦點
如果反射物(如人眼)咁啱處於焦點前後
光線係最集中
我估盲撚硬

Diu

連各式武器甚至真槍都唔跟守則, 你期望班黑警會跟守則..?

仲有無警慌會？推俾記者問問

記者要知 啲狗照得最多係記者 仲要好多時係近距離照

紀律部隊

推推先

推！！申請禁制令

雷射炮黎

高質

記者會要問

四點狗會問

各國法例

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

Amazon同ebay都有 我都買咗 $1900幾，一點燈真係嘩嘩聲

記住要用光魔法就買6500k白光

屌你班垃圾狗

黑警死全家

pushhhhh

班畜牲就會話無照過人，純粹照明用途

推到有記者問為止

推辛苦巴打

鬼佬講解w30

其實用電筒係一定好過仲用綠色laser pen

法律界收晒皮

市民用雷射筆對住狗狗就話人攻擊佢
啲狗攞啲大光燈就射記者 射市民 就無問題
乜撚野世界

一人帶一塊鏡

黑犬應該死全家

18區黃店Bot

其實枝野射出黎本身係Laser
只係最尾睇落似電筒射出黎既光

只要將雷射筆前端個圈扭鬆啲
都可以令個光點變大

擁兵自重，無法無天

咁大個人都唔化既
冷處理算啦

pish

推到有記者問

咁仆街嘅嘢真係黑警先做得出，做完仲要合理化自己啲仆街嘢。

推呀

我知佢犯法 你都知
不過無人制裁到佢地

黑警買左好多雷射槍

8月尾已經有狗用緊w30

間公司資料,可以屌中共賣野比黑警迫害人民
其實正常如果發現你買完貨用來殘害人民應該立即cut供貨
國外已經唔賣鎮暴工具比香港黑狗

Tel: +86-755-2303 6551(9:00AM-21:00PM China)
Fax: +86-755-2303 6551
Distributors / Wholesale Orders Support: sales@acebeam.com

Advertising&marketing:admin@acebeam.com Information&administration: info@acebeam.com

Address:Address: Floor 4th, Building#3, YiJiaYang Industrial Park,Dalang,Shenzhen,China 518100

ACEBEAM Technology Co. Limited

深圳市纵邦科技有限公司
深圳市龙华新区大浪街道华明路300号仪佳扬工业园3栋4楼
电话/传真： 86-755-23036551 （工作时间：周一至周五 9:00 AM – 18:00 PM）
售后服务邮箱：info@acebeam.com

推比記者

推！

pp

推
洲官放火

記者召喚

唔好成為習慣

呢d就真係laser gun 啦

幫推

推 有冇議員，KOL煲大佢

推啊

推到佢哋仆街

申請禁制令啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

買番十支8支

中國公司......

我哋買返嚟照狗得唔得

Stupid question: 可唔可以用鏡反射返佢哋？

sorry 岩岩cut 可能唔算太清
清果D 搵專業人士

記者朋友留意下得唔得

其實係...
而黑警家人手一支咁滯...

我估冇咩用....當然你可以試，但反射應該弱雞好多

黑警破壞香港法理

觀星筆=鐳射鎗，呢支叫乜？

諗返起都心寒
果時熱烈討論

原來最後係推薦左比班死黑警

雷射大炮

推死黑警等天收

唔同意
W30射返光板都好勁下

推, 屌你老母毅進仔死差佬, 之前仲好意思屌示威者

直頭係炮黎，睇直播到辛苦

樓上連野都唔掟，莫講話買貴電筒

呢單野應該屌黑警同中國公司合作迫害平民
美國政府最愛呢類議題

黑社會還眼還肺

黑警正仆街

咁撚鍾意照，推到佢仆街！

啲狗未必識，唔勁都嚇到佢哋條尾揼低晒。

屌你次次一照乜柒都睇唔到

正仆街

pash

佢地成日叫市民唔好照佢地 但佢地就日日拎光過我地100倍嘅雷射筆照現場市民
我睇直播都覺得辛苦 何況現場記者朋友
如果有記者朋友肯申請禁制令唔比佢地用就好
佢地有咩需要用雷射槍照在場市民同記者？仲要成日照記者鏡頭阻礙拍攝
之前又講到市民用 嘅“雷射槍”令佢地又會盲 又會起火
咁佢地果啲光撚到眼痛嘅 “雷射炮”對我地就無影響？
香港人 唔可以慣

死仆街黑警

推到記者會問

反射冇咁集中
有冇大既concave mirror?

用雷射槍射市民

屌

推到間公司唔撚再賣比佢地

點可以告佢？ 有曬片佢近距離成日向市民對眼

係咁咖啦 黑警等天收啦

要中焦點先會勁

記者請喺記者會問吓

中國公司...

Push??

一早已經用緊w30啦
日光日白都射到的

無天理

有時望到眼都痛...

問過啦 咪話咩現場黑 要睇清楚有冇危險
dklm

推！！

推！！！！！

推！！！！！！

係 警察犯法冇人理

仲等記者會問？直接入稟法庭反客為主啦

我地買嚟照9佢

點解記者硬食左咁耐都唔出聲？
其實亂閃亂照呢壇野係明顯濫權，一邊廂市民用鐳射照狗被指襲警，另一邊廂自己就用強鐳射鳩閃鳩照市民，然後四點鳩噏會上面班高層就滿口歪理卸膞，真係完美濫權例子

核彈
學佢地做實驗

雷射炮呀屌

pushhhhhhhh

係，我都用緊嚟照返佢哋

推到記者幫手問!!

繼續推

係，至少已經用左1個月

推屌

推
佢老母臭閪班仆街
究竟點撚解可以鳩照

Pash

Pesh

可唔可以用鏡反射返

不過數量唔多啦
間唔中先會見到一次

而家日日都用，黑警差不多人手一支

投訴組, 議員做野啦
申請禁制令唔比狗用呀屌, EMSD都寫撚明

推 推到有記者問

)---%E5%8E%9F%E8%A3%9D%E8%A1%8C%E8%B2%A8-1375088

AMAZON YAHOO 都要２０００＄ 一支
似私伙野．．．

黑警嗰枝係雷射槍

煲大

Warning:

1: This light uses a high efficiency LEP emitter manufactured by a third party, with a high power output between 0.22-0.25W. It is classified as Class 2M laser device and has passed CE, RoHS, FDA certifications!

法例雷射設備係要幾多Watt內?

唔同
燈同laser唔同
可以搞到佢無得用

「我地的原意只係照明, 有人坎進射線範圍我地實在唔係完全控制到, 事實上我地都不時叫佢地離開現在. let me recap in english....」

當差佬話示威者用雷射筆老屈成雷射槍襲警
但原來佢地一直違反機電工程署指引用雷射炮射市民
呢個係咩玩法？

啲黑警自己犯得最多法

求申請禁制令 要籌錢我問題

要籌錢冇問題

呢個一定要推

用返黑警講係雷射槍 或者雷射炮

呢支點都唔似筆啦，咁大支係叫槍或者炮

TG，橡膠彈夠話要射下肢
你唔係覺得啲指引都popo係有人嘛？

黑警知法犯法

可以做得d 咩 又冇人申請禁制令。。。

記者朋友

推到佢仆街

我係豪裝撚，邊度有賣？

唔驚比狗咬？

4點點解釋?

2千幾蚊枝

不嬲黑警想做乜都得架啦

Good findings

淘寶，亞馬遜，ebay都有貨不過香港鋪頭就冇貨啦

推
黑警帶頭犯法

更正返

係雷射槍

諗緊買t27定w30好 始終beam density太過focus實用性冇咁高

又要屌黑狗買武器，但又要幫佢搵錢買武器

香港人，世界級公民

PUSH

推，班狗點都會自圓其說，但問左會比更加多人知道佢地用既電筒根本就唔係普通電筒，係唔撚可以拎黎照人既武器

對付popo，最好改用不可見光激光，長時間照佢地

唔怪得見到光柱，平時電筒邊有可能睇到光柱呀

巴打有冇好介紹

咪玩啦 用槍都得 用呢枝嘢唔得？直接話係武器用嚟驅散用

好耐之前已經見過
我都有支可惜上次唔小心跌左
冇錢買返好撚肉赤

燒唔到

C

G

平民用合法？

幫手清算cctvb
同埋聽日見

V

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

用鏡反射呢？

其身不正

軍政府屌喇星

買廿支W30，全部改不可見光激光，用嚟照popo

fuck the popo

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推
記者硬食

發現又點？ 我願榮光歸香港， boom boom

推！！！記者會一定要問！！！

只許州官放火

一句執行職務就大撚哂
仲要蒙哂面無冧巴有武器
仲唔係全港最惡組織

核彈

邊度貼切 寄生蟲都有用過佢地啦屌

夜晚市民買黎照明都好正路啫

仆街黑警

正經POST要推

香港冇監管...

事實係 冇辦法因為連登係公開討論
呢度人多軍師多 但係實際實行方法俾班黑警壟斷曬 所以呢度討論得再多 最後好嘅主意只會畀對家抄咗
好似兩軍交戰咁 其中一邊個參謀部啲溝通會share曬畀對家 咁唔輸就奇啦
所以而家先慢慢有啲地下頻道 搞完連登都唔知咩事

推
laser gun

班仆街自己用就得
人地用就襲警
諸葛亮都唔掂啦

講真實用性大把選擇啦，駛乜一定買T27 但係W30 係only one 喎 緊係買W30喇

會俾狗咬

屌你行出街都唔合法 驚就唔好用啦用得一定有風險

強度好勁 行過望左眼 下一秒都有白影

係呀 所以喺連登見到有人問點解最近好似ai式抗爭冇咗 就覺得好on9
Ai式抗爭都要大家跟返規矩玩 而家班狗好撚明顯就係同你講佢就係規矩 公同字都係佢贏
咁樣ai抗條撚咩 最後都係要去返暴力抗爭 鬥邊個力量大就邊個贏

用開IR laser

好貴

同警察講道理

記者會用一條問題問下囉

一條好啦 佢又會講到自己點合規

唔好追問晒問題機會

你拎部相機對住佢就會直接照射你

正

狂閃目的點會係照明？咁做除左想為難影緊佢既人真係諗唔到原因，呢種行為建基於仇恨同報復，令人極反感，上面班高層垃圾完全冇諗過正視問題，縱容班前線毅進借機"合法"發洩，無恥之極。

個班真係狗黎

其實我地可以點？
老實講佢咁照發我地咩都做唔到

Anyone noticed that the Hong Kong Police recently upgraded their "flashlights" to this Acebeam W30 below?

Judging from the shape of the torch and the illumination size and intensity, it's highly probable the HK police are using this patented LEP torch named Acebeam W30.

Video clip:

So I dig deeper, according to the official product site of W30, it is already not named as a flashlight but a "white laser emitter"

The light beam was so intense that it was classified as a Class 2M laser, and warning "DO NOT aim at person. DO NOT aim at aircrafts or vehicles in operations." was clearly listed on the website.

Even Hong Kong Government's Electrical and Mechanical Services Department listed out "Never aim a laser beam at a person's eyes" in their safety guidelines to use a Class 2M laser product.

So basically, while condemning the use of laser pointers against police officers (they named laser pointers as laser guns), Hong Kong Police themselves point high power laser beams at Hong Kong citizens' eyes and journalists' cameras everyday.

英文post剛剛好#721。

收皮喇佢地 一支幾百流明嘅電筒都唔應該射人對眼喇
何況一支幾千流明嘅電筒？
正常 projector 都係3000/4000流明，你都唔會咁on9望projector 啲光喇
根本佢地做乜都啱，蓋世太保

黑警日日犯法

香港邊度有得買？幾錢？

仆街 ! 黑警死全家 !

唔通做乜都驚比狗咬咩

要幫PISH

lm

記者

不如問下呢位巴打意見.?

講左好多次都冇人做

唔好淨係睇流明 高流明多數係散光
w30只有500流明 但射程有2.5公里

100% w30

Wo

推！ 照撚住d記者鏡頭 又近距離照面 好撚仆街

買到w30就一定係w30

4點sir唔該答埋呢問題

ebay 2千零

［麻煩share出去！！］
星期日係和平集會

好少文宣 我ig 一張都睇唔到！

仲有 係集會
唔係遊行

同我推上去！！

[必看]10.27和平集會 你問我答

問：當日明明係和平集會，但點解有人話係遊行？
答：我哋一開始就話係和平集會，從來都唔係遊行
可能有人混淆咗上次遊行啦
網上有張圖係網民整，唔係我哋出，張圖話遊行係錯誤
再次重申，我哋只有和平集會，沒有遊行！

問：點解當日集會強調要和平？和平有用？
答；每個集會有唔同目的，我哋今次集會係要：
1. Connect香港少數族裔，全球伊斯蘭教徒，以至全球民眾
2. 要求全球關注「襲擊清真寺」事件，唔可以被政府就咁矇混過關
3. 清真寺事件背後所帶出問題

一有衝突，唔使問阿貴，成個集會講乜唔會再有人理
傳媒去晒講衝突，政府轉移視線成功！即係成個集會等同白費😞
所以聽日一定要和平，令焦點返回集會身上

問：我哋想和平，但警察唔想和平，咁點算？
答；我哋都知，會有相關應對策略，但恕唔方便公開講
我哋無法作出保證，只能講我哋會盡力，希望手足安全

當日請大家唔好硬碰，唔好用自己鮮血去擋住殺人政權
香港警察被仇恨蒙蔽雙眼，已無晒人性
捉咗番去虐待、強姦非禮，乜都做得出
真係唔想見到我哋集會令咁多手足受苦😔
我哋會好心痛同難過
我哋會有好大內疚感
我哋絕對唔想有手足出事
我哋會盡力將傷亡降至最低

問：仲有無其他原因要和平？
答：有嘅，當日係印度過年，排燈節，亦叫做「光明節」，香港印度人都會慶祝嘅大事，該節日象徵著光明戰勝黑暗、善良扳倒邪惡，我哋都唔想人哋慶祝嘅大日子，搞到周圍烽煙處處，不斷流血

問：咁我仲戴唔戴Gear？
答：和平集會唔使著晒Gear出席
不過咁，如果你認為有風險，你可以「帶」Gear旁身，但就唔使「戴」上身
我哋希望大家當日平安，希望Gear用唔著

[和平集會]
追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行
日期： 10月27日（周日）
時間： 3:00PM
地點： 九龍尖沙咀梳士巴利花園
主辦：
宗旨： 透過集會聚焦有關訴求，引起全球穆斯林及民眾關注
當日絕對和平，嚴防政府陰招， 自製暴力衝突搶走傳媒焦點
(如有改動，請以最新公佈為準)

⚠急需大量人手⚠
誠徵糾察(經驗不拘)
幫忙列印宣傳品、傳單、橫額
提供手提式大聲公、擴音器等
運輸協助(高同闊兩米物品)
精通英語對話人士
如有意幫忙，請聯繫 @Cryand

轉載自連登
星期日有集會！！！

如果多電筒 一人一枝T27都夠做
買唔到w30就買T27頂住先

搵眼科醫生、工程師出嚟喺民間記者會講呢啲強光嘅禍害 再推上國際層面 根本係畜意致盲同窒外採訪 屌佢老母人地拎枝鐳射筆就話會著火 如果黑警認為用強光電筒照人係冇問題嘅 咁其他人都可以照番佢

只許州官放火 不許百姓點燈

120% w30
垃圾黑警 淨係識抄
mon po狗仔

黑警真係死十代都唔夠

記者/議員唔係唔做野呀？
咁到證據都唔申請禁制令？

感覺佢地係特登
因為觀星筆單嘢

一人兩支燈，一藍一紅閃popo

黑警標準答案：電筒

大口徑高功率二級雷射炮

照明燈

show blocked user - 黑警就係黑社會

btw有冇得告？

鐳射炮

dllm申請禁制令啦，撲街雙重標準

不嬲都有，佢哋扮慘咋嘛

點解要冷處理？

專利左唔等於得佢一間廠做到
可以只係專利成支電筒其中一項技術
其他廠可以用其他技術達至同一效果

打又唔敢打 連照都唔敢照？
反抗？ 真係得啖笑

Wa

屌 想買
射得我地咁開心，自己就帶撚哂眼罩

Push!!雖然知佢地一定講廢話

推！！！

呢枝火力夠

大家鬥射 激光大戰

推到比記者問
不過信唔信 遲d會比機電處偷偷地改走句野
backup定好

問左又點。黑警一定會話係合法合理既警用電筒。

啫係犯緊法啦屌 推到有記者係鳩up會問下

拎正牌犯法

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

請加入風水救港

邊度有得買？

但老實講我地又吹佢唔脹，知道又點，暫時都無野可以制裁佢地

831

晏d tst見

超強laser電筒有貨 W30

內文有教點買

佢一早冇晒貨了

推1呀

d死仆街真係好撚陰毒

垃圾黑警

炮

光復香港 時代革命
推

now 新聞唔好再話係大光燈

推爆佢

Pushhhhhh

雷射炮，記者朋友被照得最慘，一定要問

叫機電署解釋好過問黑警

真係痴線，一定要推

一早覺popo係laser呢樣野上面雙重標準

去申請禁制令好過

6,7月

Laser同電筒邊個好啲

狗會：呢支係筆

上要果支真係普通電桶，光線係泛光唔集中。玩最大流明既話應該係imalent ms18，最高10萬流明

肯撚定係，你睇佢支電筒開左果陣筒身有綠燈，一定係w30

唔洗，w30係laser黎，用平面鏡直接反射就得。

只許州官放火，不許百姓點燈

推 呀 ！

香港警察犯罪，是不會受到刑責

呀sir做野唔洗你教

實話電筒only

但高人工，多福利

第一日都已經知, 但你又吹佢唔漲

推 不過覺得唔會有回應

推 旺角狗屋都好似有用到呢支痴線野

筒

而家每隊狗最少有兩碌

推到有交代

唔送香港啦

睇片都比佢照到痛

星球大戰

推俾記者，係記者會問，起碼都停到一排

得雷射筆照盲人
電筒就唔會？
黑警支電筒仲勁
黑警知法犯法

推！要全香港人都知！

又有彈藥爆

示威者會唔會着火

仲有啲防暴哥布林一定會布一支勁閃既雷射筆係頭盔到
果啲完全阻住記者拍照

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

推到有記者朋友見到

開著果時筒身有盞綠燈就係w30 啦

利伸 有一枝

條文已經係廢

101

有冇法律巴絲講下申請禁制令有冇用？

傻撚左？夠話橡膠子彈唔可以射頭 黑警咪又係槍槍爆頭

佢地班死垃圾

1027

哇屌 推到上民記

阿蛇犯法唔使你教

屌你老母呀

你好吟蛇

申請禁制令禁鳩佢地啦.

最好而家好似差佬咁, 乜鳩都同佢玩禁制令, 最少要玩殘條周法官.

上面個支係最強遠射筒

推到仆街

知法犯法

可唔可以射撚返佢哋

推到上報 屌 照親就興

所以話唔可以輸

其實記協可唔可以嘗試申請禁制令？
記者會問咪又係講現場有需要依啲籍口
記者係最受影響嘅人 無論對眼睛或者佢地嘅工作都受到影響

但佢地記者會都唔敢開而家
應該點推先有用？

w30 建議人人買返支

話晒上便個支candela 數字都同下便差唔多
不過一分鐘先生

推俾記者

屌佢地老母

有用post!推

警隊買裝備唔受控
佢地梗係想亂落去

申請禁制令啦，實得呀呢單野，一定要拉埋機電處落水

其實佢地有乜理據可以射人，市民射返轉到又得唔得

推到記者問

721 831 101

載太陽眼鏡喺咪都防唔到?

好似唔係呢支

死 黑 警

推

希望有記者睇到，推上4點記者會問吓班19

民間記者會用呢枝射報紙

只准官員點火 不准百姓點燈

黑警用緊雷射槍 同死光槍

佢地日日用laser射市民
有冇得告佢地蓄意傷害他人身體

如今普通身份嘅市民就算廟下警察，或其親屬嘅話，警察或其相關人士都可認為遭受到襲擊，並危及其性命安全！因此而可隨時，以其真槍實彈射殺其視線範圍內嘅任何目標人物！

如今，凡屬警隊人士，及其相關親屬成員，均屬香港權貴新寵，佢哋強逗公帑及福利之餘，仍可坐擁權力並任其所用！
如今警隊佢哋好好吖！真正達到可以權謀私而為所欲為，仲可隻手遮天㖭！真正達到無法無天嘅境界啦！
今後佢哋除咗本身警職份糧之外，仲可以警權賺取多方面嘅銀両吖！
重返四大探長年代啦！
好玩吖！

軍政府我屌你老母，幾時再10區起義屌柒班狗，急不及待要玩玩

嘩屌呢枝正

坦白講，依家佢哋呢啲已經唔係警察嚟啦！其實係有牌爛梟嚟！
佢哋如今好明顯認為佢哋自己係皇上嚟啦！佢哋視普通市民係賤民嚟！
所以佢哋好任性咁去魚肉同糟質嗰啲被截查或被捕人士囉！
佢哋如今可盡情作威作福咁喪死啦！

dklm

屌 tg 海綿彈同橡膠子彈夠話唔可以平射啦

咁都無人推

up

拿拿拿 佢地都係claim係電筒咋 我地都係用翻電筒照 更何況依家做乜佢想拉就拉你架啦

整個禁制令

屌，其實佢地啲閪電筒仲勁過雷射筆

唔該哂記者

推dklm

推
雷射炮
要班黑警交代

721

正視聽，係武器唔係電筒

得法例無講唔比帶鏡出街

黑狗已經大曬啦，係香港仲有法律法規？？？？

要放火就用T6061

阿sir 要守法架咩？

全民電筒

推到記者們睇到

佢用槍周街射人都無事啦

PISH

以後d gear是咪要加多塊鏡

上網買，香港應該冇貨，好多巴打已經玩緊

Push.

p 牌無得推照推

有冇得買嘅先

推比記者聽日問

全港斷貨?畀狗食曬?

記者會問有然用咩
班仆街講大話唔係第一日

都有用既，黑警每句大話都係負債，市民有眼睇

pish 2

佢地做咩都無人理到架啦 依家

佢殺左你都唔會有後果

所以大家唔好再咁善良 對住班垃圾過街老鼠

要升級

宜家已經唔存在有冇眼睇
藍既繼續深藍，黃繼續黃
只不過係想睇班黑警出醜

琴晚係咪直接玩藍色鐳射炮

雷射槍！！！

再推

推

可以點應對？

推到全世界都知

記者可唔可以喺警謊記者會度問？

有咩用呀 佢答你係呀吹呀 你地都唔升級嫁啦

用鏡/凹鏡有冇用？

有冇高手可以整做文宣

記者用緊果支?

以彼之道, 還斯彼身?!

買左支W3
要2000
手雷射得光
係可以照好遠
黃埔照到北角

點解唔直接貼 GIF